<div align="center">
<img src="/imagemreadme/titulo.svg" alt="titulo" width="300" height="127"></img>
</div>
<hr>
<br>
<br>


<div align="center">
<h3 align="center">Desktop</h3>
<img src="/imagemreadme/Desktop.gif" alt="demo-desktop" width="700" height="425"></img>
</div>
<br>
<br>

<div align="center">
<h3 align="center">Mobile</h3>
<img src="/imagemreadme/Mobile.gif" alt="demo-mobile" height="425"></img>
</div>


------------


<br>
<br>

## 📚 Descrição ##
<br>
<p align="center">
O Easy Wash atua trazendo um "cardápio" de lavanderias nas mais diversas regiões prestando seus serviços. A ideia é que o cliente possa entregar um pacote com as suas roupas sujas, que seriam entregues a uma lavanderia de sua escolha e depois fossem entregues limpas, passadas e dobradas ao consumidor.
</p>
<p>
  Isso aumentaria a disponibilidade de espaço em apartamentos pequenos, não teria mais incomodos com as máquinas de lavar roupa e poderia reduzir os custos de viver sozinho, além de estimular o comércio.
</p>
<br>
<h2> 🛠 Tecnologias </h2>
<br>

As seguintes ferramentas foram usadas na construção do projeto:
<br>

- [ReactJS](https://pt-br.reactjs.org)
- [Redux](https://redux.js.org/)
- [Thunk](https://github.com/reduxjs/redux-thunk)
- [Yup](https://github.com/jquense/yup)
- [Material UI](https://material-ui.com/pt/)
- [Jest](https://www.typescriptlang.org)

------------

## 📌 Autores ##
<br>

- Diego Barboza Pires :- [Linkedin](https://www.linkedin.com/in/diego-barboza-pires-confianca/)
- Eliabe Santos  :- [Linkedin](https://www.linkedin.com/in/eliabe-santos/)
- Emanuel José da Silva :- [Linkedin](https://www.linkedin.com/in/emanueljose/)
- Gustavo Barbosa  :- [Linkedin](https://www.linkedin.com/in/gustavo-barbosa-7953066b/)
- Kevin Wischneski :- [Linkedin](https://www.linkedin.com/in/kevin-wischneski/)

